法國有啲gym撚真係on99

唔係話全部gym撚都係咁 但有啲真係on99 同其他人相處一定會睇唔起人 叫佢做啲野又會攞做gym嚟做藉口 見人地做gym又要串9人 唔係話做gym有問題 但做gym令到啲仆街嘅人性表露無遺

利申 自己都有做開gym 但眼見太多on9 gym撚

見啲季鳥真係忍唔到笑㗎嘛 想點

你笑9人不如專心做gym算啦

笑完會有力啲

都估到有你呢啲自大gym撚出嚟吠